iPhone 11

今次係雙卡雙待!

又有新功能，必買

Iphone 9都未出